點解地鐵咁柒貴㗎

中學畢業之後出咗去讀，冇咗學生優惠，依家返工來回$30一日，屌你老尾，一日返9個鐘，扣扣埋埋食飯車錢先$200一日

搭巴士啦

巴士有機會塞車又係麻鳩煩，地鐵咁撚重要又咁鳩貴

15蚊即係要過海多
巴士都唔會平得走邊

你答咗自己啦

都會票唔岩洗？

170蚊食飯

閱讀U?

問下自己當年兩鐵合併減價有冇支持
再問下自己，政府應回購港鐵定應該叫九鐵回收旗下鐵路

港島食飯60-70蚊一餐，食兩餐有咩出奇

我嘅意思係成日人工，扣咗食飯車錢之後得$200